[7.21]見到有鄉黑搞事，記得團結be water

千奇唔好硬碰
用群眾力量去化解
千奇唔好落單！

對！咪同班鄉黑玩，拉開兄弟姊妹，等佢地鬼打鬼，沉住氣🙌

維穩費已出
「警賊b 隊」又衝出黎柒
建議連圍佢都廢事
由鳩佢自己發下癲撚下狗咁咪算

9點前可以留守, 要預先準備退路, 因人潮不斷。
其實一到終點坐晒落地, 由灣仔坐到銅鑼灣當集會野餐兼貼memo都幾好, 最好自攜小量物資。
玩到7-8點咪去食飯行街都唔錯。

或加Li乜事達